IZ*ONE 討論區 (1) 準備好10月抽娜b小卡未

IZ*ONE（韓語：아이즈원 ；日語：アイズワン 是依據Mnet節目《PRODUCE 48》的出道承諾，於2018年成立的女子演唱團體，該節目是由李昇基擔任國民製作人代表，韓國國民擔任製作人，以投票數決定12名成員，最終得票高低分別是張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔藝娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕。

團名IZ*ONE，IZ代表12名成員，ONE代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。

成員資料

姓名：張元英 / 장원영 / チャン・ウォニョン / Jang Won Young
國籍：韓國
身高：168cm
體重：47kg
血型：O型
生日：2004年8月31日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：宮脇咲良 / 미야와키 사쿠라 / みやわき さくら / Miyawaki Sakura
國籍：日本
身高：163cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1998年3月19日
所屬社：HKT48 Team KIV (AKS)

姓名：曺柔理 / 조유리 / チョ・ユリ / Jo Yu Ri
國籍：韓國
身高：160cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年10月22日
所屬社：Stone Music

姓名：崔藝娜 / 최예나 / チェ・イェナ / Choi Ye Na
國籍：韓國
身高：163cm
體重：45kg
血型：A型
生日：1999年9月29日
所屬社：Yuehua Entertainment

姓名：安宥真 / 안유진 / アン・ユジン / An Yu Jin
國籍：韓國
身高：168cm
體重：48kg
血型：A型
生日：2003年9月1日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：矢吹奈子 / 야부키 나코 / やぶき なこ / Yabuki Nako
國籍：日本
身高：148cm
體重：40kg
血型：
生日：2001年6月18日
所屬社：HKT48 Team H (AKS)

姓名：權恩菲 / 권은비 / クォン・ウンビ / Kwon Eun Bi
國籍：韓國
身高：160cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1995年9月27日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：姜惠元 / 강혜원 / カン・ヘウォン / Kang Hye Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：43kg
血型：B型
生日：1999年7月5日
所屬社：8D Creative

姓名：本田仁美 / 혼다 히토미 / ほんだ ひとみ / Honda Hitomi
國籍：日本
身高：157cm
體重：44.4kg
血型：A型
生日：2001年10月6日
所屬社：AKB48 Team8 (AKS)

姓名：金彩願 / 김채원 / キム・チェウォン / Kim Chae Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：42kg
血型：B型
生日：2000年8月1日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：金珉周 / 김민주 / キム・ミンジ / Kim Min Ju
國籍：韓國
身高：165cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年2月5日
所屬社：Urban Works

姓名：李彩燕 / 이채연 / イ・チェヨン / Lee Chae Yeon
國籍：韓國
身高：164cm
體重：47kg
血型：A型
生日：2000年1月11日
所屬社：WM Entertainment

官方網站
Mnet 프로듀스48 (PRODUCE48) Twitter:

Mnet 프로듀스48 (PRODUCE48) Facebook Page:

Produce48整合
Produce 101 Ep1- Ep11(中字)

無論你無感／憎某啲成員 希望可以理性討論 每人有自己喜好 見到其他巴絲打貼佢嘅圖唔好屌 可以碌過當睇唔到 盡量保持和平嘅討論post 多謝大家

yena b lm

LM

采願

彩燕飯留個名

留名

留名支持三個日本妹

Lm

出現了

lm

路過一推

好攰 收工返屋企執template 錯漏百出
不過聽日應該有第1波全體機場圖 一定要今日開

支持 元英 櫻 娜B 真B nako 仁美 權B 彩元 敏珠 清純 彩燕

支持三個日本妹+彩燕 lm

點解係抽娜b小卡唔係抽_____小卡

差一個是誰?

出現了

係韓妹全體

你見到有人

支持樓主！
支持椰奶！

樓主, 可唔可以改高nako 2cm
佢有150CM嫁

唔好嚇我

啱數喎

想知係咪真係有柔飯。。。

ok, 我可能太累眼花姐, 嚇我唔到既

有無柔飯出黎一齊傾下

真黨娜黨全面進場！

佢D黑歷史咁樣...好難有, 係而家LE個moment

留個名先

你

樓主食左nako 2cm

我認真問。。。。想知

留名支持武林孖寶

老細 斬隻油雞唔該

專登 想比機會佢再發育

2cm好緊要
Nako 係150高啊

151

lm

等睇變屌柒區留名

掟叔

彩櫻cp

GCHI和和氣氣

路過留名

臉珠dum 擔當，好想meet

留名 支持膠真

放心 一定有機會屌柒肥秋同Pledis

minju ya!!!

站長入黎支持柔b未？

奈子自己講嫁
有150CM呀

學校把閪尺

除鞋咪冇囉

奈子幾時151CM

終於有人開 呢度講唔講得柔理
利申 夜娜 車汪 權F 柔理

1年1CM 好快就2m

係IZ*ONE member就可以討論

車汪飯路過

冇話唔講得既, 巴絲打可能會唔高興囉

梨子飯又-1

#1寫148cm

應該好多人block咗我 我都冇所謂
但我唔係咩站長 只係想為柔理少部分行為解釋下

強勢留名

我都想睇你解釋

G持

我權b

望下個PO叫咩名
再望下個團有咩人

洗耳恭聽

我想睇

出圖先BLOCK

我之前入咗屌柒區解釋咗架啦
有啲真係冇得解釋 係佢問題
但我夜娜條女 就接受埋佢啦

請講

留名睇解釋

lee隊嘢even有櫻花我都追唔落

賽果太令人失望

不了

Hkt 官方都寫150，唔通樓主知既野仲多過hkt

解釋呢

官方數據都係大約 你咁介意咪自己入去改左去
反正template就open既

講完嫁啦

你解釋完D人都唔理就由得佢地啦

支持彩櫻cp
留名

想睇嘅自己追返嗰邊post啦
唔想令到個post淨係討論佢

咁應該珈瑪星雲都已經接受到佢我諗

都係你識貨 攬攬先

你都解釋下囉 我想做團飯嫁 但我真係說服唔到自己bo 求說服
btw 唔想理我就算啦

唔洗咁認真既
有咩下個PO改囉, 反正新開
學奈子話: 數字如浮雲, 我話自己35KG都得

好有火花

我都想
追乜撚野po 早之自己睇pd算 屌~~

見過佢有差唔多十宗罪
其中有爭主唱同要人就佢降key
咁爭主唱呢一點我就覺得冇問題 個個人都想有機會發揮
正如centre個個爭
但要人就佢降key就自私啲

feel到好強既氣
但已經睇唔到了

因為咁就袋得落

唔係想搞串個party
先唔講柔理點點點
難得有人"想為柔理少部份行為解釋下"
我都想聽下 理性討論一下 但你依家又叫我地自己爬番文 巴打 你係咪耍緊我地

接受夜娜一切

想問點解會笑鳩人0票？

點解要戴慰安婦章上日韓節目?

想知佢邊位
係佢條女就要接受埋

你食開欣宜果啲我地咪好唔得閒

留名支持櫻 膠真 Nako 權F 清純 仁美 珉周 彩燕

我眼殘睇錯 以為佢話自己

我愛iz*one

我無迫你 你可以照反

好想知有冇人12個都接受到 冇一個係自已接受唔到

無追過連登post，
自己睇pd48發現唔到既可能得

can you feel

我其實好支持敢言嘅人
係lee個時代敢言真係唔容易
特別係名人，更加要小心言行
所以當我聽到曹成員係日韓節目，以及有日本人成員出現嘅場合，都勇於戴平反慰安婦問題嘅徽章，我係十分欣賞嘅
之不過
點解係早幾日去日本活動嘅時候。曹成員又突然選擇唔戴lee個章呢？
台下咁多日本人，咁多傳媒影住
難道就唔係一個宣傳慰安婦問題嘅好機會？

唔通之前只係一時興起而戴？

求指教

要不是有爬開文
可能就唔會攪到而家咁

又引戰?

波大大哂呀?

有一個點都過唔到自己果關

之前答過 大家都話佢係反日 想吸韓國人票
然後又扮同日本人friend 吸埋日本人票
但其實又冇乜點幫人
我就諗佢係表達立場 但一次後就俾人叫停
反日本以前啲行為唔代表依家反日
唔係扮同日本妹friend嘅
咁點解唔去日本見面會嗰陣戴呀？
呢點我駁唔到

我都想當睇佢唔到，
邊個會唔想做團飯啊

Lmlm

上面有人話有興趣為曹成員一連串嘅行為作出解讀

我只係提出其中一個問題

何來引戰

Produce 系列一向都係11人團

世事都被你看透

妙問妙答

our spaghetti

多謝大家支持娜b

支持樓主

我路過咋 呀黑粉

第一個叫 支持

呢d選秀節目, 出到黎隊野無可能符合晒全部人期望嫁喎
IOI同Wanna One當初咪又係屌晒鬼

今次明顯係勁好多

我有叫過女仔frd睇 近排同佢講開排名同柔理第三好不科學 佢話都幾鐘意佢 話唱歌幾好 之後我係咁二講番少少唔鐘意柔理幾樣野 例如扮喊同錄韓日文nekoya 扮緊張到唔識郁 真係接愛唔到 太過假 都未講其他 我個frd竟然同我講 話我唔同佢講 佢都唔發覺 冇留意到
總結係 小飯粒絲講既野 係真有其事

其實都係

你睇得deep
連登又個個大偵探
就會留意到

冇追得咁貼 casual睇果啲
或者路人飯睇唔出 有幾奇

7十幾個負皮

哎喲~~放學啦~~

點解你個fd 咁似我個fd
佢第3名入個時仲笑9我
不過佢唔係曹推 係元英派

好多人係ajy喂咩就食咩

呢位娜B定油B嚟?

正常既，好多人追綜藝都係想休息下搵野睇唔洗用腦
真係會去做資料搜集咩

娜
掛

好多迷娜手足

我娜B個樣咁天然
唔好揾____去比ok?

韓國曹推通常係00後,
佢地邊度會理咁多,
BTW, 我都想接受曹, 因為IZONE大部分成員我都想追,
但佢D表現咁樣,要我接受佢, 我仲未過到自己個關

好q

12個成員都可以推？

勁多負皮

請問有冇罵戰

但一次後就俾人叫停 咪就係咁囉
要駁既實有得駁

不過笑人0票果個真係唔知啦

詳細睇新聞 最底

仲多過支那101

難分真與假 呢個真係

頂
一雞兩味
殘巴好野

支那101連入去既諗法都無

留個名支持 奈子彩元仁美

第一點，曹婦明知自己係要見日本人，仲要戴個章？如果你要表達立場,咁你應該選擇唔玩pd48，而唔係同班分分鐘對歷史無認識既日本妹戴章示威。
第二，乜野叫反日本以前啲行為唔代表依家反日，你去中國大叫平反64只係反中國以前行為，唔代表你依家反中？佢選擇戴章個刻已經表示佢唔想尊重班日本妹,咁同反有乜分別？
第三，你都知駁唔到佢去日本見面會唔敢戴。咁你就咪嘗試幫佢兜啦。

最後，係人都知佢唔係真心反日啦，佢只係搏版面咋，但剩係呢件事已經可以判斷佢人格幾惡劣啦

早排入去睇合約風波食花生 解決左就冇再入

出左道就反cup之時

我櫻我娜留名

想抽Sakura Nako小卡
含淚負皮

不如師兄分享下柔理有d咩
可以圈到你無視佢唔好既野
正如你都駁唔到佢某d奇怪事

禾珠

我都唔鍾意jo yuri
但人地互投排到頭幾位 證明練習生圍內幾like佢

班連登毒撚當自己係圈內人好熟佢咁

元英 宥真 藝娜 奈子 櫻花 仁美

未明白你既logic

話人毒撚 你自己都上緊連登

個練習生投票唔係30個練習生一齊投咩
咁少人投有咩公信力

30人有2個選佢又真係就有代表性既

等抽nako,yena,宥真小卡

我諗入得黎既朋友
好多都係想嘗試下和和氣氣追自己pick
好歹都睇左三個月
大家唔提唔講，攤一排先喇

唔熟呀，所以就算佢真係心地善良我地都唔知啦。

但佢依家俾我地見到既所作所為就係同我講佢有幾攻心計囉，明唔明呀，同樣用緊連登既連登毒撚

駁唔到

睇返Wanna one依家咁樣跑行程法，
就覺得兼任係冇可能既事，
頂多係同肥秋傾好分錢同重心擺多d落日本度

想像到你上網上到好嬲 面紅耳赤撳個mon打字個樣

w1紅咁多你拎黎比

互投係咪講緊娜b同元英投佢
同埋有冇留意pd48都係一堆10s代

同埋你知唔知之前pd48 post整左個最討厭一pick選舉 係咪冇睇個結果
ps.個投票有5xx人

same as u

唔會冇野撈掛，唔想係F9二隊

抽中曹柔理點算

支持彩櫻cp

最鍾意見到有人用緊連登但講咩你班連登仔,好似自己個連登係vip級咁同其他人唔同，見親都可以歸類做沒邏輯既傻仔八婆

咁又唔會好似f9咁既......始終你都有話題....同埋都仲有3個架妹...絕對唔會玩到f9咁
紅唔紅就睇佢地點推.....

送我 我無條件接收

點都好過f9

其實wanna one個期限係 兩年約但減202比賽時間 定 講明左係一年半約？

講到明成團至18年12月31日收皮

依個我po會會完全封鎖所有曹推 眼不見為淨
同埋大家無咩野都唔好提及佢 鬧都唔好 當個團無佢就ok

咁你聽日應該會見唔到呢個PO

呢個post收咗好多負皮

留名等睇柔理變第二個多腎
彩櫻奈美4個拼埋好好聽，耳仔懷孕了

好波喔

仁美bb世界第一！

樣、實力、人設都唔係突出 綜藝感又暫時睇唔出有
真心唔明佢憑咩比人投到上去第三

新人留名 g持我유리
死忠

無左海允好彩仲有宥真b係到

真B

好想見佢一面

第一 佢唔係向歷史無知日本妹示威架 佢唔係戴俾日本妹睇喎... 我有睇到source話佢以前有戴開 但你哋就話一直冇嘅 呢點我唔清楚 但係你當咗佢戴嘅用意係向日本妹示威
第二 你有啲偷換概念 中國垃撚圾國度 六四到依家都一樣無民主 咁你反梗係反埋依家 但現時日本唔係軍國主義行先 點會係反日本妹同唔尊重佢哋？ 慰安婦章用意係要日本右翼承認侵略歷史同道歉喎 要人認清歷史 一個受害國家國民去戴 反而係對以前侵略國家國民唔尊重？
第三 我有提過 佢應該係俾主辦staff stop咗 但咁樣代唔代表一定唔啱？ 可能係出於政治考慮 唔想引起更多話題而已

我再次重申戴章唔等於反日 但你直接畫上咗等號
我知好多人too long didn’t read 好多人睇完照反 但我上面講嘅都有邏輯 希望大家都可以自己分析下本身用呢件事去反柔理有冇邏輯唔通嘅位
其餘佢idol school笑鳩人嗰啲我冇睇過 如果真係嘅 佢嗰件事的確有問題 而我係以事論事 唔係針對人

到時去Fans meeting啦！

我冇無視到
我都承認你哋反佢部分嘢係絕對啱
但我就係鍾意佢同夜娜啲互動

睇怕要搵定韓國牛牛買前排了

事實韓仔都反咗真係冇實力嗰幾個先 係佢哋霸咗佳恩 初瑗佢哋個位

兄台唔好講笑啦 佢哋有反咩

有咩吸引到你
真心想知

多腎俾人欺凌反而有人反

你睇下啲留言啦 有埋翻譯你睇得明掛

要等官方Fandom，唔知會叫咩名呢

叫13ONE
BONE

We are BONES!

幾欣賞你唔係留個負皮/撩下交就算
而係企出黎講下野
但只可以講佢做左D唔得體既野
係要時間去沖淡返
點解越黎越多人話
係因為明知佢咁樣，都俾人捧到上第三，
低位入相信大家都無咁激動

不過個名好唔老黎

仲有好多幕都好正 不過未搵得番

正皮你以事論事

再諗吓

多謝你有睇晒 其實我係想分析下有咩反得佢有道理 有咩反得唔太啱似搵位入咁
不過我對大家繼續反佢冇異議嘅 大家個人選擇囉 但其他人撐/提及時希望大家都俾啲空間 雖然我知唔會/好難
我反而覺得如果佢低位11/12入可能反得仲犀利
利申 個人都嚇咗一跳 本身預佢一定無份

媽呀，我意思係，你戴章,你用意係乜都好，你表達既訊息就係我反緊你。就同你係中國大叫平反64，就算你好愛依家既中國都好，你一樣係表達緊我反緊你。

中國同日本既level唔同大家知，但係站係歷史角度，你只係同樣用緊一件事/物件去踩人場。

ok 我當個章佢以前戴開，咁點解上節目仲要戴？你話佢細個唔識野？
但呢件事本身就係錯啦，我原諒你係人情，唔原諒亦係道理。

仲有，你忘記一個最重要問題。呢個係一個日韓節目，唔係幾十人圍威喂。佢唔係戴俾架妹睇，只要電視見到，就係俾緊全日本睇(有幾多人係其次)

最後，既然慰安婦章係要右翼道歉，咁佢呢刻玩一個日韓節目做乜？佢去做吓實事唔好？你都識笑泛民今天我係無用同有問題啦，咁我話佢有錯有咩問題？

btw 理性討論

宮脇咲良-廣播公開錄製新聞及PD48 Q&A

唔好睇少連登燈力

不過睇個勢lee隊嘢都未必攻得入日本

開頭講嘅日韓團睇嚟都要變韓團

新人留名
支持櫻、奈子、仁美、宥真同元英

一直都係講國際女團

點解個post要search先搵到 就咁碌係搵唔到

3/12

想要得到國際級嘅資源同注目但係國際嘅參與係接近0

除非隊嘢好吸引。。。

不過就絕對唔係依家lee隊

twice都有3日1台5韓吖

好似國際d喎

咁國際女團唔係好關日本妹人數事既
一單還一單

因為你block 左我

呢個好笑

决賽駁返長髮先世界級
好有氣質

韓國人「投」出黎既國際女團

呢度都有3日0.5台8.5韓

for korean and japanese only

假子瑜當半個台得唔得

大東亞共榮圈

其實係咪剪短左先開始跌

好在冇中國人
如果唔係實大把野煩

音樂台韓國區碌極都無，甚至已經留名咗都搵唔到，要去返名已留個區先得

咁你unblock 返佢啦

好長但唔quote你睇唔到我覆咗你
我所見到嘅報導係話佢平時有戴開
咁啱嗰時練習完又冇除 有心又好無意都好
我相信唔係話佢細個唔識嘢
可能真係有意無意戴咗上埋節目
之後就俾人stop咗

至於點解佢戴咗慰安婦章仲要參加日韓節目 點解唔做下實事去爭取
呢個諗法有啲怪 一嚟我唔清楚佢夢想係將來係點 可能佢做到歌手後 如果有影響力佢會去實踐
二嚟如果佢只係想表達下意見 又一唔一定要全身投入去爭取去做實事咁呢

其實我講講下都唔知up乜
我個人而言就係唔能夠將慰安婦章同反日掛鈎
然後因爲反日唔可以參加日韓節目(佢舉動唔代表反日)
而因為佢咁嘅行為 係對日本妹唔尊重 對佢哋都係虛情假意
呢度嘅道理邏輯唔通...
可能因為佢其他行為令你哋會覺得佢好有機心
做咩都可能為咗對自己有利咁而去諗咗
獨立出嚟而言 呢件事同佢其他黑材料比 又冇咁嚴重
笑鳩人0分(唔肯定真恥笑定係「下」) 或者 要成隊遷就佢降key嗰啲會仆街啲

長髮短髮都好睇

你係咪block咗樓主

黑長直 個瀏海靚到痴線

但長髮個樣突出啲

樣咁靚但係膠膠地

新嗰段都好正

其實你有冇發覺你既'論據'全部係'你諗'
咁好難討論架喎ching

點unlock? 設定menu搵唔到個blocked list

我冇block 過人，唔清楚

就係咁我先鍾意佢 覺得有佢喺到氣氛都會好好

Ok了，解決 sor樓主

啱，之前我以為佢係好靜嘅女仔 睇pd 先知佢成鬼日派膠，有冇佢喺佳恩選c派膠嘅gif

佢真係好識整色整水

第一集之後就破哂功啦

我講pd 之前對佢嘅印象

倒帶版.gif

驚嚇箱搞笑二人組

可惜媽媽入唔到 呀女加油

其實世界都是起源於韓國 唔使分得咁細
所以global girl group就算全部都係韓國人都完全冇問題

唔係引戰,其實我好想知日本人點睇,如果佢地覺得無問題,咁可能係我地多慮,但如果佢地覺得有問題,咁佢做嘅野就會影響到成團甚至成個節目,我覺得佢無深思熟慮過自己做嘅野,咁樣做有啲自私

時至今日,日韓關係依然複雜,難得有個日韓合作嘅節目可以推動日韓友好,佢呢個舉動,我真係唔欣賞

長髮靚到痴線

係最尾個集突然覺得佢靚左好多

好想快D睇團綜

留名支持我Nako bb

首先你睇安俊英咁剪法，咁多日本妹神隱，就知個節目唔係好理日本人感受。

[新聞] 宮脇咲良-廣播公開錄製新聞及PD48 Q&A

愈來愈鍾意彩元，二次評價Itnw開始欣賞佢，心態唔錯，真係有心buildup條team，其實佢應該係個好認真嘅人，可能因為咁太緊張有時唱歌無感情
尾集公佈順位，cam係咁影住佢好凝重好緊張嘅表情。佢同moe好似由like ooh ahh就好好朋友?，見公佈之後moe好激動。
希望來緊兩年半，彩元繼續乖乖地，同埋就係 放鬆啲啦，開始多人識要提升一下綜藝力啦，少少膠都派下啦

因為有日本妹冇睇呢個節目，完咗先嚟研究，咩事咁多負評

1.賽果非常令人不滿
2.排第3嗰個

已派

因為得三個日本妹

因為日本妹冇睇真係可惜
好多本身追韓嘅人
睇完都追埋日本

淨係佳恩冇入已經值得負評啦

今日仁川出國 件恤衫。。。好過份

你乜水

孫妍在

娜b世界級

靚

權F B

咪丁呀

對比起d港女 太大 要慢慢丁

。。。。。。。。。。。。

10月29日出道

好可愛既小妹妹

第一張係仙氣啊 索多幾啖先

靚到

仙氣娜

係呀 本身都係朋友話係武林練習生我先睇
樣方面越睇越順眼 轉咗個前蔭直程好可愛
另外我覺得佢無論安排咗喺咩位置佢都好盡責
例如Centre又做得好 其他唱歌跳舞方面記憶中都好少俾老師點名批評
有啲似係唔聲唔聲嘅模範生(唔係話佢實力第一)
出咗道之後繼續加油

個袋仲要界.....
btw 後面夜娜B 一比就知係細路女

想開始洗底

唔笑嘅頭兩三張正啲

支持NAKO留個名

但呢種衫我覺得唔好睇

人浪???

原來係度Post彩元都有負皮收 測試完畢

想po咪po
正負皮有咩意義

件衫好鬼醜

自己鍾意咪得
kpop 夠成日比人屌啦
理撚佢

巴打twitter睇開邊啲站post 夜娜?
分享下

nako同奶粉時間差最大

唔駛理人點睇啦 因為選秀節目一定會係咁
我哋支持嘅繼續撐就得

Nako都唔係到

starship 個兩個隻腳真係好長

膠真

咦係喎 佢哋就係去日本
不過如果係鞠躬佢哋2個要夾下timing

可能仲有得高
依家先14 15歲

留名，成班韓妹都幾正

只要同IZ*ONE有關就會Po

@_MyGirl48
@19990929com
@990929_com
@ChoiYeNa990929
@Estrella_yn
@berryPudd1ng

去日本做咩？

簽約兩年半咁耐，會唔會有啲公司唔想浪費時間，兩年半啲人隨時都對厭咗，再返自己公司組團都已經遲

本身靚啦

Lm 啱啱先知有po

揾康康傾野好似，應該都係傾下出道嘅野，同埋都要比康康見下真人嘅話晒選完

咁要睇佢地啲歌同表現啦 呢啲野話唔埋

細公司既話 2年半吸夠野做跳板轉第二方面啦 睇佐咁多年韓團 細公司idol邊有話做得耐

未出道就望人收皮

嗱，我冇叫佢收皮呀

AKB水著寫真

阿權

留名支持

娜B以出道女團身份，再次開可樂比元康飲

咪就係，鍾意邊個咪講邊個囉

徐定富

唔好肉體我權b

好多負評

元英

想po柔b
見到佢就諗起我個名

CP袋

數人頭

噢，仲以為永遠都唔會有izone post添
但大家係哂度，我唯有都入黎啦

有娜b嘅地方就有我

娜b

btw今日又有機場圖喎

其他PD48成員都可以係度傾

咁做咩唔開48po 隔離有48po

集中返IZONE 成員

唔係話完全唔講得 你見到入左黎嘅係咩人架啦 個個都講嘅唔洗開呢個po分開啦

少部分人怨婦姐，唔想分化仲會追izone既人

韓妹們到左日本

班人又要反又要入黎mon po負皮

呢啲唔係分化
只係想集中討論返iz*one 嘅12位成員
因為iz*one 就係由呢12位成員組成

想討論PD48可以到隔離台

膠真張相靚到呢DUM一聲

安宥真

丁爆佢腳

好正~

權F

黑過exy

屌你老母呀

好搶口

點解日本機場咁少食蕉

兩個都白 白過背景

發光

抽哂水。。

幾時siuyea

Yes.老實講，集中啲，簡單啲好啲 只要有做好自己個pick隨時被人屌嘅覺悟，自己到時又唔會唔順氣到無理咁屌返人地個pick嘅，而係只會繼續支持自己個pick我覺得就ok，我諗有人屌你個pick唔會嬲得過有人屌你個老母掛，偶像哩家嘢睇開少少，用精神時間投入得來都要適可而止，唔好走火入魔＂有一生都追捧你嘅打算，亦有預你隨時離開的準備＂

你確定少部份？

星期日

要入既自然會入
唔入既你請都唔入ga la

兩邊都追
有權F就有我

我都係
有NAKO就有我

痴線娜B個look好得喎 好可愛
權F 頂唔緊
膠真件衫好似好hea咁

娜b真係正左
膠真依然

我菲寶爆左紐。。。。係真。爆左

冇圖好難討論

。。。。。 咪丁呀!!!!!

之後扣返

我扣架 唔係仲得了嘅

咁大個名寫住iz*one

清純要出手了

快d出碟，大家抽倒元英宥真藝娜柔理卡可以換比我

權B的F，由我家娜B來守護

得魚餌同元英會換比你

唔叫

癲嫁wo

係時候要整返個團寵娜B媾女戰績

到左

想睇佢爆鈕個一刻

元英條腿真係好長

唔知有無old news
[新聞] IZONE 9月MNET團綜? 網路流傳將播出7集
醬汁:

ptt 1樓個reply笑死 應該放去韓劇分區

dllm

屌鳩你

食撚屎啦仆街麻甩佬 屌你老母

自拍緊 ？

佢其實係manager...

生到成個痴漢咁 屌咗先

都唔洗咁貼呀

點解會好似攬住咁行

真

其實我真係好鍾意朱理呀

Manager大鳩曬咩，宗教教徒性侵犯都要受罰啦
麻甩佬就麻甩佬，侮辱manager哩個職位。
今次縱容佢痴咁貼，下一次已經不敢想像

我屌你老母啊

下次我自荐去保護娜B

佳恩同娜B

珈瑪冷靜，雖然我睇完都皺眉頭
但望佢無下次la

係佢隻臭閪手唔撚知放邊撚度呀 一係斬撚咗佢啦唔撚知放邊嘅話

仁美元英我條女

除非具有力證據證明佢係Gay佬,人妖or性無能之類，
否則都屌撚硬佢了

【News1獨家】["國民pick"IZONE將於10月29日發佈出道專輯] 4日,據News1的報導,IZONE將於下月29日發佈出道專輯並開始活動.成員們會在出道前全心投入練習.IZONE是通過<produce48>國民選擇的組合,也是通過選秀節目出道的日韓女子組合,因此備受人們關注.IZONE的活動時間為兩年零六個月,相比ioi和WANNA‧ONE的活動時間要長很多.

咁快

唔快啦
I.O.I都係一個月多幾日就出

咁只會變左你係gay佬

想支持膠真買專，但係諗到__又

一係你直接同人收囉

唔知要爆幾隻呢

發現膠真駁髮之後吹奏率高左好多

我真不嬲值得吹奏

有咩元英 同宥真嘅站

直接去FS見真人啦

都要爆碟架

咁呢啲就係秘密啦

放開我老婆

選完要等差唔多兩個月咁耐都快，嫌佢慢就真

有冇ching覺得膠真依種性格真係世界級 成日笑同派膠

第二幅真係好痴線

兩個月都嫌慢 係咪無撚睇過選秀

我想早啲睇佢地上舞台嘛

食日本野

夠膽你貼多啲

哩張我記得佢發出古怪聲

好可愛好想meet

柔b好正

車汪

今年成個show都好慢好慢 趕唔到中秋前出道
無記錯上年wanna one8月頭就出碟 岩岩果陣係韓國睇少時十年

應該係要就akb總選

係呀

咪多一集 點解叫慢

4月開始拍
成半年了

你唔係反膠真咩
做咩鐘意件更加乞人憎既

右邊個個係羅高恩？

想知點解反我真 之前冇追po

sor, 打錯
係solo 真

"写真は、プロデュース48で一緒に다시 만나で歌った최 예나ちゃん💖可愛くて可愛くて、本当に大好きです😭"

王怡人黎既

自制周邊

癡線，我幾時反佢
貼吓膠圖就當反？

仲有，咩乞人憎呀

只討論IZ*ONE
人都走咗就不提了

好似係武林個高妹

可惜冇咩機會再睇到呢對cp

羅高恩黎

愈睇愈高汁

覺得成團彩願最有女人味
其他人唔係麻甩就癲癲喪喪咁

證明佢未識睇韓文，可能copy & paste錯咗。

好正

武林一對

真係好靚

佢嘅膠力令我對佢嘅印象已經返唔到轉頭

無論佢幾膠都係咁靚

我都冇女人味？ 出晒黎啦喎

你麻甩喇 以為有F 就有女人味

我認

繼續吹奏

唔夠一日就走

12個人住宿唔少錢
未出道前要慳

係9個
琴日akb好多拍攝
好懷疑日韓組有冇見過面

可能就係錄探班呢

其實係咪過去簽約

成日唔記得減返3個架妹

住ioi宿舍定fromis_9之間間宿舍？

Wanna One宜家住邊架？無追開

wanna one之前住ioi宿舍，後來搬到左
一諗起某婦有機會訓我有情張床就

formis個間好似幾好咁

到時團綜播咪知

唔知日本LINE會唔會STAY係韓國

隔離post有link講佢地住fromis9個宿舍，但好似唔太夠位

仲未有人po既

我愛車汪

人群中都依然發光

好cute

麵包超人

好得意

彩燕好似似D

應該係俾彩燕架

btw條狗帶

-1負皮到200
有冇人未俾

唉我黎啦

值得記念既一刻

仲有得升

連登定律，越反越紅

咁遲先入po嘅你

真b

喊到心都痛埋

佢應該以為自已死緊

好完美

嗌starship個下佢個表情即刻 咁

佢真係靚到癲

幾時先整個代言啊

飲水飲到酒咁

終於除左我之外都有人叫yena呢...

嚇死人咩 呢張

一入黎就嚇親
出返去都係

人地執到咁

櫻sr開始

AKB48のオールナイトニッポン 現正廣播中！！

我叫開藝娜

我地果隊仲有金車王....
你地又係....

Fineapple

靚到痴線 之前睇翻分級表演, 佢無左pat陰同而家差好遠

我叫開椰奶

我叫開可樂妹

Good Morning

啱呀大師兄
有蔭車汪BB世界級

尋晚個showroom會唔會有中字

我都係
應該係話後尾叫返做藝娜

一定有

我叫開吹玻璃妹

睇黎新post多咗好多娜b飯 say個hi先

我叫開娜b

我叫開咬心心b

我叫開柯南b

我叫開嘔橙汁b

我叫開‘噗’臉豬登b

我叫開甜蜜姐姐

我叫開拳皇

我叫開娜娜子

識攬

第三張靚到..
笑中帶點哀愁

雞蛋

最唔鐘意佢同曹婦..

都是IZ*ONE，不用那麼細分啦

日本咁多人入面最鍾意佢 睇得出佢好比心機學韓文
唱又得rap又得 無奈人氣比唔上其他人

我覺得睇埋佢之後表現點啦 話唔定佢之後表現良好 可以洗下底

歡迎支持好女仔

想知佢依家咩環境
我特登開左twitter來淨係follow 朱里 但唔識睇日文

係到講廢事比人話離題

咦好少巴打咁叫我

你去格隔講都ok 我去格隔睇

就好似藝娜初時d人好憎佢
但其實圍内好撚受歡迎

佢幾可愛呀

正宗路人樣。。。。

你都岩,比個機會佢

講出心聲

冇消息既日子好悶

講起就嬲 當時唔知邊個講話牛屎妹 跟著個個都反佢 人云亦云
當時跟本得 珈瑪星雲 一個人繼續po 娜b 加埋我得一兩個比正皮

我成日貼娜b 圖同gif 貼到比人block 埋

根本就係d仆街帶風氣玩批鬥

後期冇咩人反啦

係囉，柔理比人批鬥都係無中生有

我想跟柔b說句「加油」呀

柔B知道自己有咁多人支持一定好開心

EXID post呀 唔知你仲記唔記得我
我係酒粒

改左名唔認得 講起就記得

你確定係無中生有???????????????????

其實我覺得藝娜嘔橙汁ok 劉在石都係rm做過 如果係其他人做就無人反啦

完全冇問題

佢又唔係嘔落地整污糟地下

我想用口接住添

唔好咁痴線

反娜原本好似係因為樂華
果陣比人帶左風向

成個po都係啦 玩鬥多正負皮
多人就係勁 一尾跟風

唔該呢班人死翻去屌柒區啦
入嚟圍爐做乜撚啊
識唔識睇topic呀

然後有yuri出現d人又開始話娜b其實幾好
然後正皮又翻嚟
其實果班人覺唔覺自己好慘 要跟風拎存在感

果到我都係睇下遺珠消息就算

成日都係數下正負皮 傾下個post叫咩名

唔係啦 好似尋晚咁 sakura有節目上 喱到都冇人討論呀
咪過去傾囉 喺邊邊有咩所謂

本身想討論 點知個節目要dl app
等有中文po 上黎再討論

一開始入post 就見到班友牛屎妹又屌屎忽咁
搞到我post 都廢事入
點知而家
個個搶

人地唔鐘意佢又跟住唔鐘意

分一半ok?

唔係有人想同曹平反下話

你係咪入錯post?

一定要鍾意曬12個先入得呢個post

到底你係真定假曹推 我分唔到

呢個真 可能我明橙汁GAG啦 覺得攪笑唔係嘔心
試下係日本妹嘔橙汁

專登開兩個post就係唔想鬧交
無話要你鍾意曬12個，但喺IZ*ONE post話唔鍾意成員係想點？
明明已經分開傾

想問點解反娜？ 除左依樣仲有咩反 冇追開po

一樣嘔心
利申韓飯

一開始太做作
不過後來有改善 所以無乜人有再反

非黑即白

都係算唔估 我廢事跟車太貼

好想飲牛屎妹嘔出黎d橙汁
利申日韓通殺

搞笑咩 12post都唔比人地推自己鐘意嘅 推就話平反 惡到呢

要飲橙汁嘅請排隊

我有講過推=平反?

唔知你啦 不如你list下邊個人講邊句係平反囉

咪同佢嘈啦，入黎連自己Pick都唔貼吓
淨係喺度引戰，擺到明假膠

其實我只係想講你要黑咪翻去屌柒區圍爐囉 我地又無搞9你個post 你入嚟屌人算點姐 跟topic跟規矩啦
正如我唔鐘意yeri我又去red post到打句 「唔係有人想同yeri平反呀？」咩 尊重啦

呢邊唔駛啦 我前十幾頁有試過
大家撐嘅繼續撐 要反都唔反對+無得反對佢哋去反
不過如果係呢邊盡量就係支持IZ*ONE 12個會好啲
因為要屌去屌柒區一定好多人陪你 (不過你開名/貼圖會收好多負皮)

唔俾人改觀既?
開頭都多人推SOLO啦
但SOLO事件完後咪又係要食負評

YENA明顯最後幾集剪輯幫到佢
佢同I AM TEAM啲互動又好睇
咪拎返大家對佢好感囉
但一樣繼續有人覺得佢太造作唔鍾意佢架
要拎存在感都唔會係跟風啦
要拎存在感我撐曹唔好?

對我黎講
曹係改變唔到

唔係團飯你就係毒唯，唔滿意嘅可以走

不如講番IZONE既野

係呢個post 一齊忘記過去啦

On9 我真係未見過係團post到屌一個成員係唔會比人屌走

奶冠霖呢？

我剩係覺得另一個post d人好鬼憤世嫉俗feel
無必要做到咁啦
一個團入面
梗係會比較鐘意某d成員 或者唔鐘意某d成員
咁支持自己鐘意嘅人咪得囉
又要話雖然我鐘意A 但因為個團有呀B 所以會反呢個團
心諗 追下星姐 唔使咁極端掛

部分人感覺係柔理搶咗本身佢哋pick嘅位
所以先咁憎佢
不過呢啲投票真係無辦法
利申 柔理我ok

大愛團飯表示想知琴晚sr會唔會有中字

啱吖超認同
係lee 到屌哂上面咁多個人老母
1d團愛都冇
琴晚櫻花開live有得睇冇人講
你班友冇交上網費呀

我講你老母啊
屌你老母而家係班泡菜撚迫撚住班48g人幫佢地洗腳啊
屌你老母我點撚解要做團飯啊仆街
況且做團飯又唔撚提下班48g個三個
仆街la做團飯做到你地咁撚失敗塞返你老母個西到啦
屌你老母

唔緊要我會令埋呢個post更憤世疾俗

答啦

放下仇恨，比d正能量啦

你都癡撚線架一係你block鳩我否則你有乜撚野理據屌走我？

個頭叫人做團飯去支持成個團，呢頭又話唔鐘意個啲可以唔睇，咁即係點呀，點先唔憤世嫉俗呀？

拿屌你老母咪撚住以為我係群開隔離post個黎呢邊開戰啊
我係好撚明顯睇呢個post睇到把撚火而家就入黎屌7你地

傾唔傾要mark
圍屌post不嬲人流都高呢到好多
利申 唔係咩團飯 憎xxx

建議重開IZ one post
而家哩個只係括住咗某幾個成員嘅貼圖區

唔滿意你可以走
冇人叫你係到俾人玩

呢個係偷換概念啦...
叫你唔鍾意邊個 希望要反都唔好呢邊反
唔等於無睇live/討論live就係反櫻花喎...
講真無謂連呢度可以討論柔理嘅地方都要扼殺埋

點解po名得娜b一個

想問開po果個係咪娜b毒唯

我冇話lee到反櫻花，我話lee到欠缺團愛，因為作為成員嘅櫻花開live你哋都唔討論

睇清楚再覆我啦你

搞清楚邊個因邊個果先好冇？
咁點解會淨係覺得係曹搶咗呢？
又唔見其他11個咁多人話
就係因為大多數人覺得曹個人有問題
所以覺得佢唔值得有一個位
憎就一直都憎架啦 由idol school已經俾人反緊

討你老母啊
呢個婦人第一集已經睇櫻花唔順眼
根住又戴慰安婦暗屌日本人
屌你老母你鐘意自己一個出去開post羅佢d相打飛機la

喂，又要反又mon po把撚咩

吹啊唔撚俾啊我真係把撚啊俾你地睇下你地有幾撚on9啊

個logic gap 係邊

比返少少骨氣啦柒頭皮
講撚到理都唔會理百屌咁
又要追po
我係你就自己縮返入你老母個西度廢事影衰你班反IZ*ONE手足喇

呢度有幾撚多手足啊
得如果有咁多人屌到我入老母西既話一早爆撚左post啦洗到而家都未爆？

黎呢度討論下新團，滿心歡喜以為櫻琴日ann呢度實大把人野講，諗住識下新既櫻推,點知鬼影都唔見,呀定其實呢度只係娜b曹b討論區,其他izone人都唔係好關事？

對面琴晚傾SR傾得好開心

你唔貼link？
唔叫人睇？
撚知有野睇咩

尋晚有VR

好正

唔識日文都覺得正

話緊你冇骨氣又關呢度有幾多手足咩事

屌做伸手黨啊？
自己唔識搵啊？
小學畢業未啊識開window搵柔理j圖未？

精彩

叫一班韓團base嘅人可以知架野有咩睇
你都幾撚叻仔

認真一問唔識日文睇直播做咩

10點鐘有骨氣？
d柔理飯既骨有幾氣啊？
睇過？
你都on9我仲要服你個賽果我就唔入黎屌7你地la

下，你唔係團飯咩？呢啲野要我提？咁你都係翻去訓啦，就算我唔貼，showroom都有通知啦。
吓？無down showroom? 你地唔係團飯咩？日本妹開直播都係用showroom ，你咁都唔知？唔係呀嘛

唔識日文仲話團飯？
個團有日本人喎屌你老母

佢有話自己團飯咩

唔識日文唔俾飯日本人？
咩邏輯 飯48g既一定識日文既
我美瑠推 都唔睇直播 點？

唔係呢個問題 係明明有area/post比你反飽佢
你係要衝入嚟唔比人講自己鐘意嘅
真係連登你惡晒咩

Ching好型

你都on9唔識日文唔撚識去譯下架
唔撚識睇下英文translate架
仲有今日都出曬中文情報la
唔見呢度有人貼？
仲話團飯
呸！

其實我都係想問下點解呢度除咗娜b同曹b圖，點解其他izone圖都無點出現咋，你知啦，少入黎，唔多識呢度規矩

快d幫佢打飛機la佢出緊精la

無你咁得閒
唔駛翻工翻學
24小時有得睇

日韓聯隊,有唱日文歌,老早唔係純韓團啦

大多數人覺得佢有問題
然後佢第三高票
其實連登反OK 唔好講成大多數人都反佢

你自己諗下呢三個月以黎發生個d咩事啦
仲有面目去團飯你就真係不知廉恥la

好多團開vlive都大把唔識韓文嘅人睇架
追星嘅嘢有時都係想睇住個偶像就夠
邊會諗咁多

無人話要屌走你 比迫害妄想咩
你想屌咪繼續 不過會有人「屌」
你「走」唔走你自己決定ga wo
唔通叫連囝ban9你咩

我有講我係團飯咩
我支持IZ*ONE唔代表我睇晒12個喎

同埋照你嘅思維
假設你睇HKT
你睇撚晒HKT48所有人？
係我冇野講喇

唉啊你賺好多錢啊咁你仲追唔追架屌
打個字search咁撚曬時間你咪撚返工la

一係你開圖片模式
一係驗眼

識唔識日文理唔理解到內容唔重要
重要嘅係心意
你聽唔明都應該入去幫手撐收睇人數
咁都做唔到叫咩團飯學咩人講團愛

都唔講團飯應該要知道成員幾時邊到有咩活動

你哋全部唔合格

知你幽默喇

你唔睇哂12個學咩人入嚟

死返出去啦一d團愛都冇

你講得好呀,咁我入黎屌柒柔b
撐3個日本妹有咩問題？
無問題你就死埋一二邊啦on9仔

你都癡撚線你撐佢唔撚係問題
羅人數俾小學生點人數啊人多就有道理啊？
第一季成80萬票第三黎得30萬票又點解釋啊
係未成個團無撚左認受性啊？

車汪有 膠真有
依家又唔係一堆唔同人淨貼娜B
你睇真啲係樓主貼好多娜B因為佢本命係娜B
你哋都可以入嚟貼架

有講過一定要睇曬12個人先入得黎???

無留意/唔係主推同反/憎係兩回事喎

有講錯？

想睇下啊你知la呢度d人幾撚癡線架la

好團愛啊依到咁多人都冇一個知琴晚有直播
同埋其實明明反娜已經係好耐以前嘅事
第8定唔知第9集打後已經冇咩人反
唔撚明邊個屎忽痕特登拎返出嚟講

唔睇哂12個=冇團愛=冇資格入嚟

你新人嚟㗎？

無點po=無？

咪講緊連登囉
我知韓國好多人buy佢添

可以去睇下HKT48個post
真係推曬所有人
你咁撚on9你自己縮返去你老母個西到la

有人答到我未，開po果個係咪娜b毒唯

咪解釋咗 都唔明你哋依家用意係想點
即係呢個post要解散

召喚風紀
佢開POST好唔中立啊

唔想係隔離睇你班48g飯圍威喂
過黎都唔得既?

你班日飯會唔會為左個3個48g去韓國追???

唔貼哂12個學咩人講團愛
一係就1個都唔貼
下個po我開好過

但係你手足話唔撐12個冇資格入po喎
你地傾好先入po打交啦

哦
唔想睇你地係咁屌柔先入黎

你都有病，你入過去睇未
講佳恩果d你選擇性睇唔到呀
一句話人48g飯
我搵到有韓飯你就仆街死

惡到呢 人地有選擇權利 你有你屌嘅權利
不過唔該你翻你屌嘅post屌囉

咁你係咪會貼埋柔

不知幾多人貼柔d圖
唔知你眼有問題定點
不過lee到一樣有人話佢
你係咪又要quit post?

仲話miru推又話你班日飯真係人格分裂

我係會啊如果有得只睇個三個我住撚左係個到tim啊

我支持izone，但反牛屎，反曹婦，又要俾人問我係咪團飯，唔係就咪入黎，咁我咪依你logic去問你地點解櫻有直播又唔睇？你地唔係團飯？
跟住又同我講支持izone唔等於支持全部人？媽呀好亂呀

我不知貼幾多，你自己起返我底先話我啦

我淨係見到有人過嚟cap舊區圖玩擲名鞭屍喎 唔係忙到冇時間睇live冇時間、睇翻譯咩

剩係睇miru唔俾？

唔返係未要叫風紀捉9我？

你唔鍾意哂12個就落地獄啦
都冇團愛嘅屌你

係呀，咪順哂你地logic囉

隔離韓底飯多過48g飯啦

我已經完全封鎖咗條友
其他人都有論點論據
佢一入到嚟就惡晒咁唔知做乜
其實所有KPOP post都有人得閒到每個留言都會留一個負皮
好似係有bot 未必係柔理飯做

你講得無錯，佢最鐘意貼柔理bb

點解話有area同post我地討論，之後你地又要用我地以前d野來屌我地獲得快感

利申：以前有反過娜b,而家冇反過了

死毒唯
跳樓死啦

好冇團愛啊櫻就WFC

其他人有屌嘅權利 咁又翻舊帳cap邊個笑過人花名？

咁你櫻飯唔貼?
不嬲都自己貼自己本命既野

我係

做乜9。。。唔好嘈啦

唉呢個po咁惡架,唔鍾意哂12個唔入得黎

愛都分369等啦
你咁叻個個都神推我冇野好講
你贏晒

叫我啊？

韓飯？？？？

yes

完全封鎖我啊？
一陣我搶到1001你咪撚入黎la

所以你既3等就係講都唔講吓？咁我無野好講啦。

哦條友死啦

唔好嗌交啦 睇唔切啊

咩事叫我？

想笑死人咩

其他有人睇咪果堆人自己貼囉 冇話唔比貼喎 我睇開恩菲彩元咪貼兩個囉 咁係少睇其他嘛 一定要貼12個架咩

我係3等呀
你呢個9等又去左邊

唔貼12個仲叫咩團飯

我無惡意 我淨係諗住入黎食下花生 食花生既比個正皮我 點個名先

我真係冇睇櫻花喎唔討論又唔比呀。。。你有睇你帶頭討論咪得囉 要分咁清架咩。。。

自己同fd提洗唔洗打份report比你睇？
唔推同反都分唔清
真係無野好講

參戰啦花生都好食嘅

推得好快呀個po
我入黎就淨係睇膠真既
我就見到啲人屌人話喺到就最好傾番izone成員
但到頭黎淨係幫自己個推洗底

做咩reply我

ching下次覆佢駁唔到算啦
咪搞鳩自己

喂你咪撚柒啦 團團嘅飯都係團飯咁仲洗有咁多飯站

我就係執著係團飯問題咋，你地咁鍾意用團飯駁人,我咪用團飯問你地,你反定推關我屁事咩衝出黎柒

又話團愛嘅
團愛但係我淨係貼自己本命
我唔係主PICK彩權F見到冇人PO都會PO埋啦
為嘅就係就算有飯唔得閑PO大家都可以睇埋一份
而唔係等人PO囉
我係櫻花飯又點
見依到一啲討論氣氛都冇都唔貼依邊貼返去嗰邊啦
團愛唔係話唔憎佢而係任何一個人都中意會支持
咁你中意支持全部人就自然唔會分先後或者ONLY PO某個人
就算PO咗本命先都唔會係WFC其他囉
攞返櫻今次出嚟講
屌你SEARCH下#IZONE都會見到有人PO MESSAGE話會有直播啦
你PO得自己本命又點會冇SEARCH過#IZONE啊
宜家問題係依到冇人討論過甚至知道有直播囉屌
我睇你哋一啲人嘅行為真心睇唔出團愛囉

要翻工翻學又唔識日文所以唔知

唔識英文添啊

師兄做開統計學喎
1001除開12 一定要每個成員平均有83個回覆提及率先叫團po

我咪話自己一早係度囉，你盲咗？點知講都無人講唔通我撩你班曹飯講野咩，隔離都大把人同我講啦

陰公

你咁講akb可能一下就要爆十幾個post la

好撚好笑 睇兩三個係咪唯 知唔知個唯字點解呀ching 用個腦諗下自己logic先

改名叫連黑洗白區算啦 淨係洗白自己個pick+cap圖擲名binc 唔神推就唔提

呢個po咁講，我用翻呢個logic咋，你團唔團飯關我事？

其實就係1001個cm都貼晒成員圖先叫團po，唔好以偏概全

笑咗

你地做咩鬧交呀，明明大家都係入黎支持IZ*ONE

喂你兩個孖公仔

so far有21個仆街仔食緊花生

唔好咁嬲啦 有人有提過有直播 但冇人討論啫

你唔係咩

up乜7 唔係叫你做團飯 係叫某人唔好係團post到屌其中一個成員 好難理解咩？？？唔識自己開po話有無人好憎曹婦 唔得咩？？？
唔提同反都拎嚟比較

冇話自己唔係呀

搞手但求打個和

我認我係仆街仔

我單刀直入 你哋推邊個真係冇所謂 本身都係諗住分區唔理你哋 百貨應百客
但你哋有時間玩cap圖擲名清算 同人講自己冇時間睇曬你哋啲非神推嘅動向 咁係咪撩交打先 咁係咪連黑洗白區先 隔離屌柒區都多嘢睇過你 咁仲係咪fans區先

所以話呢
扮咩左膠扮咩大愛 E團有班韓國既 有3個完全既日本IDOL

剩係睇某一邊其實好正常
但係為左嘈交為左個理由正當D 正義D 而主動拎出團飯個名義 最後咪自打嘴巴

我睇唔到團愛 我只見到佢哋玩清算 啲料仲少過隔離屌柒區 仲好意思話自己係團愛fans區咩

咁點解我唔屌得？你答我先。

wanna one po 唔好屌賴冠霖否則你唔係wannable

下個post你地記住講娜b/乜b物b都好 講到83個reply好停 轉講其他人 廢事又比人話唔係團post啦

琴晚貼埋即時翻譯添啦又見唔到呀

其實人少咪認咗佢囉
亦無乜大不了
連登大把idol po幾個月都未爆㗎啦
用無時間嚟打飛機真係好樣衰

所以咪話甚至囉
本身冇嘢冇咩興趣過嚟依邊
但係有啲屎忽鬼攞返N個POST之前嘅人嚟鞭舊POST人屍我條氣就唔順囉
仲話咩隔離淨係識屌
叫屌柒區但係啲料都齊全甚至更新得快過真唉鬆POST囉

人有人屌 你有你推 又唔係入嚟踩你場
結果推你又推得唔足 唔夠用心經營 玩清算就玩到咁不遺餘力 咁你即係撩交打架姐

唔好鬧交啦你地
我要貼邊位成員你地先唔鬧交呀？

下個post叫連黑洗白區/屌柒屌柒區

Ajy呀唔該

迷妹和平大使

曹b討論區梗係貼曹b啦

嗱咪係啦 冇人討論就怪返睇櫻花果堆人啦，做咩要用你唔係團飯黎屌姐？？咁我真係睇開韓少睇日我唔知我咪唔討論囉，全部話題都要參與嘅，我咪好唔得閒？你唔會唔記得左做緊要野然後屌返人：喂做咩唔提我呀 試下諗清楚先講野

有post比你for屌但你要入團po屌
w1都分左兩個po自己各自屌 又唔見佢地特登入人地po屌

順手貼埋娜b

我自己想要曹b 因為之前啲圖我已經用到爛 想要啲新圖睇下 唔知巴打可唔可以些牙比我

武林雙子

Typo?
Ahn Yoo Jin (AYJ)

無呀，本身連屌都廢事，係有班人無啦啦係呢度講下舊帳，即係你可以係度洗白人，可以cap圖屌人，我唔可以入黎？

Blur左chowon，我都覺得靚，係咪叫朦朧美

冇人迫你神推sakura 依家講緊你擲名binc清算人就咁得閒 而12個女仔叫你睇多三個就咁困難咁忙？上一轉twitter search tag都大把料啦
點都易過你去舊區爬百幾個post去擲人名啦 咁講唔講得通先 所以話你哋撩交打真係冇講錯

喂唔好講你韓飯就代表所有韓飯都係咁喎 12條女你唔得閒睇 但得閒爬百幾個post cap圖清算

飯開邊邊都有得拎嚟賴

我夠追開日啦咪又係search韓文嚟睇韓國member

冇團愛就認啦賴三賴四

其實有邊個咁做 不如你哋專門追住佢哋嚟屌
我諗唔會係呢度好多人都咁做掛 私怨私了係咪好啲

所以我無引用人呀,邊個主動過黎quote我咪當係囉

咁你有睇咪你係團飯囉，我唔睇呀我咪唔係囉 做咩要咁強硬姐 唔睇會點？睇又會點？威啲？？係喎你睇晒呀好大愛呀係咪要讚你？？

其實係唔係團飯真係咁重要咩
唔係睇哂成團咪唔係睇哂成團囉 剩係睇一個咪一個囉 誰不比誰高尚

明明根本唔係 點解又要咁標明自己係團飯

邊個翻舊帳話有人反你個pick先呀？
然後就屌鳩人入黎嘈?自己屎忽痕抽番出黎講 然後將個責任推番俾人屌人好入黎嘈????分番清先後未。。。

咁個區係你哋有份 你哋睇到唔幫手維持下個風氣 自然就係惹一班外人入嚟屌架啦
唔出聲旁觀嘅同時又團愛唔夠 搵料搵得唔足過屌柒區 好難唔令人懷疑呢度係洗白區/屌柒屌柒區

好耐冇追post
乜團飯先可以入post講野post圖架咩

你左我右

係呀，你只要憎一個都唔可以入黎屌佢架

唔係團飯就走啦
走出嚟嘈嘈嘈
檢討吓啦

追post果陣見到呢張又幾靚😍😍😍😍😍😍

停啦你見好就收啦 咪有你呢啲人場交咪嗌唔完囉

Btw 係曺唔係曹，我個人就鍾意叫柔B多啲

見到曹b就興奮

同學 可以解釋下 下圖？
琴日大大條link 大大個post
你話咩話？

撩交嗌有小小logic plz

咁我都係躝算啦
俾你講到無地自容

你要揾交嗌我唔阻你 但真係好肉酸唔好以為唔記得你 你係團飯？咪玩啦心水清

我有嗌咩？我提醒佢咋，一陣又要俾人針住黎cap圖鞭屍呀

我不嬲都係團飯

sor ar ching 因為打唔到個曹字所以打慣左😂😂 咁我都改下口叫佢柔b先 起碼唔會打錯字先ar ma😆😆

有幾條煩膠真係由節目仲做緊果陣一直鐘意搞事出位

我見到有link呀
有睇一陣添

又唔見有人帶頭討論？

即係咁 你哋如果想個post長開落去 少啲人入嚟搞事 下次你哋見到呢啲行為就主動出下聲stop啲on9仔
12個女仔嘅料嘗試一下去搵 唔係叫你神推曬所有人 亦冇一個團post係咁 但依家我見到就係打住團愛團post嘅旗號去漠視某啲成員+有人玩擲名清算

唔緊要啦 反正你哋都mon post
你哋見到都會入嚟屌柒佢哋
我旁觀都可以
btw 邊個成員俾人漠視咗

sakura。。。。。。講左咁耐都仲未知

你一路咁認真討論但原來你都係唔知做緊咩。。。

下 你真心想佢哋長期mon post入嚟開火咩？你真係想個個post都有罵戰咩？我依家兩邊都冇點上 真心入嚟提醒下你咋

但有人尋晚貼咗link
其實部分人都兩邊走或者少出聲
可能去咗屌柒區討論/無出聲啫

我知 但我以為唔係講緊櫻喎
因為尋日都見到條link

有題借就發揮架啦

我覺得有少部份人本身都敵意
點都搵到位入 其實長期mon post阻止唔到
佢鍾意入嚟屌我都阻止唔到
所以我淨係block柒咗佢算
反正呢邊有講嗰邊 嗰邊都成日留意+屌鳩呢邊啲人
打和啦

拿#900啦唔好同我爭1001

而家就係一個anti黎開post啊你地記住咪撚入啊屌你老母

係咁將件事無限放大都唔知想點

想問下係咪要團飯先可以入黎討論

咁你哋立場即係決定任由啲傻鳩玩清算玩罵戰啦 咁好難怪有人入嚟搞事喎
iu irene yeri出面夠多人黑啦 又唔見飯po會咁？分別咪呢度囉

有冇睇其實都係果班人黎

嘈交係推得快小小

你試下入去撩交打囉傻閪

我明白點都有位被人入 不過有啲行為明顯過曬火會惹戰嘅話就幫手出下聲 例如搞清算呢啲

block咗睇唔到

乜你咁撚鐘意打交架
人追idol你追idol到要打交真係第一次見

冇人嘈呢個po 真係靜過靜香 都冇人update 見過個po中午兩三個鐘都冇人講嘢

想問俾人完全封鎖，我開post佢係未咩都睇唔到？
哎啊真係慘無得再做團飯la

咁人哋飯po會唔會好似呢度咁cap人圖玩清算先？所以咪冇人入去撩交打囉
依家咪就係話你哋撩交打 惹人入嚟嘈囉 邊撚個先係傻閪呀 我咁撚好聲好氣同你哋講 你就onlun99邊鳩咁屌人 係抵你哋被人長期入嚟搞事

你入po撩交打喎師父

好聲好氣叫緊班人stop傻鳩玩清算 屌翻我係傻閪轉頭 咁撚型你哋慢慢等食罵戰啦 呢個post風氣柒咗係邊個損失姐 唔通我損失呀？onlun9 其實佢哋好想撩交打

開定啦，咁個屌柒po未摺左佢轉呢個po屌囉

原來Very Very Very有8個成員

係連登勸交 屌完就算架啦又唔係出黎打 佢屌完我又唔會少左忽肉 有邊個po唔會比人屌架 仲要而家先第一個po

我唔係好明你意思 即係你想講IU RV post入面啲人無玩清算玩罵戰先無人搞事?
其實係有人入去搞事成班飯都會主動block咗個人俾佢單機
利申我前啤粒

我覺得2個版本都好睇

咁你哋咪就係冇人咁做囉 如果有人搞事搞得太過份都有人出聲停架啦 由得班人係度玩清算結果咪罵戰連連

完啦好嗎

😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

完啦

冇水印 自己影？

偷圖啫
我啲器材影唔到咁靚既相

大大

完了

梗係唔係啦
但推1個同反1個好大分別喎
話知你洗板貼某b都無人會屌你
但你入嚟屌某b就。。。

係咪周到

班怨婦幾時入波台球會post屌球員

呢d 選秀團大把唯飯啦
但係你正常唔會踩低用同隊既member 黎抬高自己個個囉
小學生咩
唔鍾意你咪skip 佢or 負皮咪算囉
好心成熟番小小啦

係都屌咗熱狗先

呢隊

椰奶

showroom有中字未

推左幾多頁以為有新消息
搞到我一場歡喜一場空

潛咗水一陣 見到火花四濺到咁
幾時約出黎面對面打架

fans meeting

我驚出到黎變圍毆

諗起就精彩，啲人會唔會簽名會嘅時候避開某啲成員唔簽

中港果D好大機

好狗
但唔好咁衰啦 都比下面人

唔好睇到連登咁大

呢個世界有賣簽
定我認真左

ioi黎都無黎過香港
把自己看得這麼高

？？mama??????????

mama咪黎過囉on9

清你好唔清醒喎

上面講緊fan meet 唔簽名

咁關咩事 黎香港會有fan meet? 都係飛過去架啦

FS都唔會係香港啦

不要自己人打自己人

我真

佢哋唔係唔會去咩

咁多人嘅團通常都會有啲係同佢冇乜幾句

1001

咁快 30個留言夠傾幾日啦

惠元

一陣就推埋佢啦

等足八個鐘佢個口都係未收得埋

睇多陣先啦 會合埋架

反呀反呀

去!

開左TWITTER

重有ins

無左既

用上面果條

娜b飯留名

靜到 之前ioi一選完即刻俾人邀請上綜藝架喎

三個日本妹飯呢？
癡撚線架仲話團飯但係就咁貼娜b

都唔知做乜鳩團飯根本乜9都無

屌呢到靜到我仲可以三連
真係人唔笑狗都吠

到時真係我1001左真係會有人睇唔到la

d人完全封鎖左我之後係未會見到#985之後直接顯示 "此討論完結"？

唔係啊嘛我已行開左兩分鐘都無人覆post既？

隔離post去到#990已經準備定下個post題目
呢到？

拿再無人既話我真係搶1001架la

仲係無人？